我信香港仲有好警察!!!!

但又如何

就算有幾多好警察，一係照話你哋係黑警

不斷選擇性執法，港共政府班仆街同黑警高層言論次次都與民為敵，鑊鑊護短。

所謂好警察，你夠膽好似老廉咁，團結走出嚟當眾屌鳩政府咩?

錯 所謂好警察如何都係要奉命行事都係仆街

黑警死全家

根本唔係警察本人問題

係成個警制會令到佢地變成仆街

鏟起個警隊重練啦屌

延伸閱讀： Stanford prison experiment

同埋當最高層已經係中共操控，下面乜撚嘢好人都無用

Push

人種DNA問題
由麥理浩成立ICAC開始
將班貪污腐敗爛仔變成皇家香港警察
港人治港20年
即時變成黑警